有打開機既入一入黎

是咁的,我就做緊一份關於電競參與成因和購買行為的問卷 利申: FYP/ Honpro
因為我想要最真實的數據, 所以懇請各位幫一幫拖

求求大家,我仲差好多份

J圖後補,無言感激

輕輕一推

正 抄你先份fyp

懂不懂規矩

好多，你份問卷有冇比你老師睇過？

有，我都知有啲長
但係因為我個model多野
Sorry 長左少少

遲啲後補
信我

隨便，巴打你都諗住電競topic?

新黎呀？ 唔洗教呀

你d 問題咁廢
用ps4打fifa 街霸唔玩比賽又係唔係電競？
d 問題廢到有d 難答